有冇人做過臨時演員？

得$34.5一個鐘 車錢都冇撚左

無人？

咁撚陰公? 十幾年前去玩過都係呢個價
咪鬼做啦

有 然後？

狗也不再屌

我做個陣日薪加飯盒喎,幾時轉左時薪